點解仲未有大會買大力神

勁撚到

乞衣兜拿飯食?

熱刺未來大會

金馬 買佢頂摩迪

當年bale筆錢買咗七子係咪得返佢

仲有lamela

蘇達度廢到成季淨係入到十二碼

lamela

11.5m抵到